「發夢夢到」波子真係好危險

夢到有人亂咁係煙霧彌漫ge環境灑D波子落地搞到追佢個D人全部仆落D波子到，哇咁樣仆落去同踩到LEGO有咩分別，希望大家見到波子係地小心D撓過D波子唔好冼到仆街。

希望唔會有人掛住沖又唔睇路咁危險啦
希望唔會有人掛住沖又唔睇路咁危險啦
希望唔會有人掛住沖又唔睇路咁危險啦

btw魚缸個種波子都幾靚